唔講笑 d歌對藍絲好大影響

上次講到我屋企人由深黃變淺藍

屋企人由極深黃變成淺藍

唔理我屋企人係深黃好淺黃好，我都堅持令我屋企人改變番立場。之後我每次都會播d連登仔自創嘅反送中歌。琴晚俾我屋企人聽個首《願榮光歸香港》之後，我屋企人竟然會心微笑，仲要有種感動嘅感覺。

所以，我喺呢度想打番個關於呢場運動嘅歌list, 大家一定要聽、背熟，最重要係播俾身邊d藍絲聽，感化下佢地。最重要係一定要整多d歌，除左感染佢地之外，自己無力個陣都可以振奮下。

歌list:
《願榮光歸香港》
《香港之歌》
《和你飛》
《香港人》
《沙燕之歌》

如果巴絲打有咩好歌介紹都可以推介下

P牌冇得推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

咁多位幫手推下

感化身邊藍絲呀

香港人真係聽一次喊幾次

係超感動

仲要配埋mv冇得頂

D歌都可以係文宣嘅一種方法呀

去藍絲群 長輩group 放

引佢地一齊知道警察唔澄清 等於警察身有屎 唔再行得正企得正

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K